仆麥記個街 買18件麥樂雞返到屋企先知無比醬

諗住試下新醬 依傢真係頂佢個肺
轉左薯條做粟米又比茄汁我
錯有錯著 依傢焗住用個2包仔茄汁點個18件雞

對唔住囉！

人生悲劇

巴打唔驚生暗瘡？

打電話去叫佢送過黎比你啦

久唔久一次 平時少食熱氣野 無事既 唔好嚇9我

外賣自取都有得咁玩既咩

咁佢係冇俾你 點解唔得
再者 唔係玩係服務嚟

試過番到屋但發現小左1舊

都叫做比左幾舊你 我依傢係4個醬佢連1個醬都唔比我

正因為小食 身體受唔到 你幾時見過唔食辣野既人可以食到勁辣未

老實說講，不嬲會有甩漏，佢一定有唔岩

但你自己都無check下就走